覓腸是靚晚 滷水雞翼 金銀蛋莧菜

ching啲腳趾咁長嘅

寡but正

正啵

我奶腳趾送飯

笑乜春

不了

J左腳趾

今晚你贏

彩瑛上面隻杯又印咗邊位喺上邊？

又係雞翼

個狗兜好有監獄風味

印度佬屌打

巴打係咪同屋企人分開食
見你成日d餸全部都係一個人份量

多醜

你點知？

監獄係分開一個個人咁食

都係我彩b 我只同彩b食

監獄風雲

起碼有彩b陪你坐監
唔好喊

我同佢終身監禁

好撚慘 食唔安訓唔落

屌你唔叫埋

隻腳指